美國高官私人專機無預警抵達台灣 據悉是美軍印太情報指揮官史達曼突發性訪台

據傳，機內坐的是印太情報總指揮官史達曼（Michael William Studeman），外交部對此回應表示，「由於此行程並未公開，基於台美互信，外交部沒有進一步說明」。

Source:

先前美國國務院次卿柯拉克來台，所搭乘的是編號N565JT的「C-37A」，由灣流五型商務機改裝而來，任務為護送高階政府、國防官員外出，據了解，此次抵台的「C-37A」私人商務機與柯拉克搭乘的是同型機。

Source:

咁快

氣炸鍋

英文版

印太情報指揮官係咪收到風中共有咩動作

非公開行程，可能同軍方有交流

第一次見

其實可能總統都去過

空軍一號可以偽裝任何航空器識別碼

good job

咁大隻野又好難影唔到既，機場附近咁多飛機
除非佢唔係用果2架747飛啦

呢個正
放上twitter 4chan reddit

好事

之前總統去去阿富汗敬伊拉克都係咁啦

call sign都係用灣流 有其他飛機見到問ATC 係咪有隻747 差啲穿煲添

點知彭斯/蓬佩奧行出嚟

乜野外交辭令黎架

密切留意

原來係咁架，冇留意添

之前好似國家地理雜誌 有講過

支那咁都唔開戰 , 以後仲點見人

但今次就多數似係印太情報指揮官

一定係fake news

踩到上心口都唔開戰
輸了輸了

美軍呢兩日勁多飛機係南海同巴士海峽，無人機、空中加油機、反潛機、電戰機全部都齊曬，但空中加油機有啲多，懷疑有戰機

成架飛機係度應該就難啲fake呢款機都係載高官用

其實有冇原裝冇字幕gif

我都想知

推

我唔信

屌

小英大笑圖呢

真係好正, 中共係咁吠, 美國都費時睬你, 一出手就腰心腰肺

幾時有埋日文版，俾返日本仔睇

多得咁緊要

好嬲

開咪叫台灣唔好阻佢飛囉冇架啦

屌你有埋英文版

侵侵都係時候黎啦

用F16由美國直飛台灣
不過trump咁肥未必坐得落

支持

前幾日架戰機花蓮墜機

有冇啲咩簡單野可以由香港人做？

外交部：我要見指揮官！！！

解放軍識跳舞

其實中國話要全面反擊同武漢肺炎嘅來源果兩個都應該要有英文版spread開佢

全面反擊大外宣同篤爆中共只係紙老虎

呢兩日機場飛機班次有d詭異，而疫情又咁突然反彈，可能係有d異動

期待

然後肯定又搞香港

係呢2日特別多

呢個就堅震撼

呢個FF太多

支那自己都燒緊engine running hour

Deep Fake

GFS: 下次我都熄

同情報冇咩關係

笑左

臨飛到先開

小心跳舞群組

多國語言版

邊度機場？

不過肯定又搞香港

解放軍食咗屎？無雷達無情報？

台灣損耗會更加嚴重，佢可以輪調飛機，台灣輪調既空間好細

乜都見唔到

不過台灣仲有日本頂下

問題佢依家玩西南空域，果個位日本幫唔到

唔係唔得，叫出雲號行下

如果唔比人知 去黎又有咩意思呀?
純粹食滷肉飯呀?
打少陣飛機 學多啲政治啦

好緊張

好嬲好嬲

美軍來了

支那好打美國啦

又捉到你放負

特朗普幾時訪台灣？

做唔到啲乜

可惜小英已經轉軚奶biden

海自有去南海巡航既

咁又唔算既

一直都在

自殺式攻擊？

目前黎講應該唔可能

小國冇計

衝出國際

放負師

好興奮

慢慢觀察下呢幾日會點

可以有乜嘢動作？

大陸攻台前嘅大規模準備功夫，軍隊集結一定無法隱藏，亦需要時間。

突發最多咪射飛彈。

好多既，可能集結飛機又準備大規模過中線掛

或者敏感人物

咁就好笑

預備登陸上海灘

大和田變咗邊個？Pompeo？

當冇事發生！邊個說就成為敏感詞

ending 加返個 see you in South China Sea 就 perfect

香港人又贏

轉 “nani the fuck” 會有日本仔feel多d

石頭，插眼反擊

坐飛機黎食魯肉飯姐

齋用飛機有撚用咩，俾你攞哂領空，炸到成個台灣爛溶溶？

台灣已經成為美國第五十一個州

會唔會呢個禮拜見到美台建交

再睇多幾日

Wha7 You Say~會好feel啲

出咩大事，準備承認台灣？

cls

呢個又真係難啲

呢個又未必

屌你老母

2.1

大和田 x Trump 成個駱應鈞咁

美軍：你自己搞掂佢而家我哋美國都立立亂，保唔住台灣了

好撚多小學雞打飛機打到傻撚咗

飛快d都驚支那detect唔到

邊忽似呀？！

sir

竟然仲有軍頭聽trump話？ 奧巴馬點搞政變架

赤臘角

之前一路已經有傳佢兩個會去

我住東涌 尋日開始香港機場飛機起落都多得離譜

總統應該坐呢架

美機入侵中國領土,快D 打佢落嚟.

講多少少

起碼都係高級既先

第一次睇英文版 國際化

前幾日睇軍事群組
政府派人去油防空洞門口

疫情以黎從來冇見過飛機飛得咁密
幾乎每分鐘都有
但我屋企人喺機場工作又話唔見有咁多客落機

綜合各方面資訊 個人推斷
可能中共會有動作
香港政府為咗配合 可能會用疫情原因封關
封關之前 外國會派機黎撤僑
而d飛機可能就係for撤僑

如果中共有動作 最大可能係台灣 趁美國內部亂緊
台海雖然唔會直接影響香港
但香港人勢必會恐慌走難走資
所以如果台海開戰 香港極可能會提起封關for維穩

係咩定期維修？
有冇原post link

收聲，解放軍依家諗咁唔開戰嗰理由

[慎防左膠帶風向］鮑威爾代表美國人控告選舉舞弊，並非代表侵侵團隊

[11月23號]美國大選新聞總匯

左報話侵律師團輸左三十幾個case , Jenna Ellis 辟謠話係 Fake news

為建交做準備